我終於明點解議會估大多數咁重要

如果佔多數，份pk財政預算案就通過唔到， 警察就唔會用我啲錢去買裝備打市民 dllm pl政府